眨下眼已經同佢分開第7日

唔知點解自己當左分手咁，不段搵野增值自己
發覺而家自己已經冇晒朋友，得返自己一個

搵下野做
主動約下朋友
煲下劇又得
分散注意力
好快走出嚟

除咗加油，我講唔到啲咩
加油💪🏿

時間可治療傷痛

去旅行

加油

邊有frd呀
覺得自己好似傻左咁
點會咁快放低佢
但對佢已經冇乜野咁

有你支持我已經好夠

雖然係
但我一到夜晚 咩野都可以做得出

遲下先

打不死的小強

咁即係表白失敗定係分手

我明嗰種冇乜野嘅感受
其實都係呃自己
我嗰陣好唔開心
發覺冇朋友可以陪
但係因為分咗手
班千年frd出返哂嚟陪我
最後我放低哂，當佢係我浪費咗時間嘅人
依家嗰個只少會明白我，夾到
慢慢放低，係要啲時間...但之後會更好，加油

反而夜晚好好瞓，日頭先至多嘢諗，醒咗個刻會想起乜依個已經係事實嚟😭

佢話暫時分開 我已經當左分手
其實同佢一齊我好依賴佢 成個小朋友咁
佢話要一兩年時間

覺得自己開心已經好夠

夠正面比個good你
人生就係一種學習過程 每段都會學到自己蠢過
加油啦

你同佢之間有咩問題？
我間唔中會夢見佢 好開心
我為佢已經寫左一封信 唔知幾時用得着

不過有時唔係幾想改變自己

咪番撻呀
有一次就有第二次
你有幾多個一兩年

唔變令你保持自己
變係保護你自己
你學習點令下一段更受少啲傷 就已經變緊
所以唔好執著變唔變 應該係點變先適合自己

其實當初冇佢，我而家唔會係一個正常人
見到佢唔搵我 都知咩事
不過仲有9日就gg

話唔定屌緊其他女仔

增值自己

點會呀
佢成個大男人咁樣
搞到我而家好想主動搵佢傾計